[hk01] 張沛樂拍劇了解PTGF唔等於做雞

有錢就唔會做PTGF啦 on9

佢講嘢真係好戇鳩